［有圖］男人心目中既靚仔究竟係點

你問連登仔？

總之唔係自己個樣就唔靚仔

180cm高 30cm長 6-8舊腹肌 月入至少50k

自己

屌咩

單眼皮 扁鼻 兜風耳 厚唇

只有胡cfu稱得上係男人

我既男神

掙扎

係掙扎先係男人

陳冠希

吳彥祖，梁朝偉